咁樣3D Print口罩adapter work唔work?

上thingiverse嗰陣見到

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

最後都係睇你手工，要試氣

down咗落嚟試,個parst同埋個mask氣密性係得嘅.但係嗰塊口罩同個parts之間就唔知,冇嘢可以測試到

打孖紮多條橡根

好似幾好

其實孖館嘅型號，如果只用單邊，個罐嘅壽命係咪減半？
但如果純粹係要個 P100 功效，似乎罐本身 40 小時使用壽命呢個 point 可以忽略...
有無手足有數據可以分享吓...

請睇今晚 劉細良 三不館

推

亦睇11/2/2020 城寨 頭段大講呢類物品